特首中立咩？司長中立咩？警察中立咩？羅致光你出信證明喇！

你哋本身就唔中立，點效忠你啊？根本效忠同中立係有矛盾嘅

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會